既然巨乳會比女同事排斥，咁貧乳呢?

咁洗衫板一定好受女同事愛戴

全香港都貧乳你歧視得邊個

你又知?

俾男同事恥笑（除少部分特殊癖好者外）

lolicon?

點知女同事仲貧
又排

一見到東方project就知邊個開post
吸血鬼姊妹,正喎
偽娘都冇人歧視啦,仲有啲連登gay佬話想屌添
貧乳又點會有問題

上次個女聲偽娘

係,就係講佢

貧乳仲有面返工？

就算係一塊洗衫板都有佢嘅用處

有咩用

畀男同事排斥

同襟兄弟

大波妹出黎搵工就知幾撚易

貧乳會帶起排斥巨乳

波大著衫唔好睇架!

屌D大波妹
有著數個陣又唔撚講
比人話2句又扮撚晒慘
日日大大力力揸揸爆爆波波就岩

圍爐囉